# DR_Olly #

Проэкт создан в день рождения Ольги.

### Что демонстрирует репозиторий? ###

* Демонстрирует код HappyBirthday.

### Что делает данный проэкт? ###

* Код при введение данных о согоднящнем числе и даты дня рождения пользователя вычисляет сегодня ли ДР или же скоро или прошло.

### Вы говорите с :##

* Комиссарова Маргарита Е..